如果你人生有一個不能修補嘅遺憾

你會點去令自己釋懷啲？
例如係，傷害咗一個對你好好好好好好好好好嘅前度。。

傷害左先諗？做嗰陣唔諗？
用你啲餘生去懺悔
一世都忘不了 釋懷唔到

補救囉

依個係對你既懲罰 抵啦

我會每天都想一次這個抱憾，提自己不要再犯，更要懲罰自己，讓這個遺憾伴隨一生

會日日都自責，晚晚喊

我只想說 我認真地愛過
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

6月9日出嚟行街為香港人做返d 事

咁就唔會有下一個遺憾

係又69 唔係又69
煩唔撚煩啊

其實一生好短，可能未忘記就要走

為佢出家，祝佢一切安好

求下個遺憾快啲係我腦海入面消失

我自己黎講，生命裏事情都不是苦中帶甜(呢個要恭喜你，最少也有甜的部分)
我自己的應對方法係，接受我既人生係苦既、殘缺既、壞既、自作孽既、毀爛不堪既
很遺憾我這毀掉的人生，不過既然一日未死，也無謂浪費時間，就讓這遺憾，隨我一起作古吧